1. Время проведения турнира: <b>с {start-date} до {end-date} ({timezone})</b>.
2. До участия в турнире допускаются игроки зарегистрированные на сайте {site-name}.
{participation-conditions}
3. В турнире не могут принимать участия пользователи с активным бонусом.
4. Пополнение и вывод денежных средств в рамках конкурса должны осуществляться только электронными деньгами.
5. К участию в турнире допускаются участники с любой валютой счёта.
6. Призовой фонд определяется от всех ставок участников размером не менее {spin-min-amount} и не более {spin-max-amount} для игр со спинами и не менее {bet-min-amount} и не более {bet-max-amount} в играх со ставками (или эквивалент в валюте участника), сделанных участниками конкурса в период его проведения в следующих слотах (играх): {games-list}.
7. Участник может делать ставки как в одном из этих слотов, так и в нескольких одновременно.
8. Минимальная ставка, которая будет учитываться для каждого участника конкурса, равна {spin-min-amount} в играх со спинами и {bet-min-amount} в играх со ставками, максимальная ставка - {spin-max-amount} в играх со спинами и {bet-max-amount} в играх со ставками (или эквивалент в валюте участника).
9. Делая ставки ниже {spin-min-amount} в играх со спинами и {bet-min-amount} в играх со ставками или выше {spin-max-amount} в играх со спинами и {bet-max-amount} в играх со ставками, участник не выбывает из конкурса, но такие ставки не будут учитываться в подсчете рейтинга участника.
10. Призовой фонд разделят {prize-pool-distribution-length} самых активных участника в следующем размере:
{prize-pool-distribution}
11. Рейтинг игроков определяется по очкам, которые они получают в играх турнира. 100 очков = 1 {currency}.
12.  Все призы будут зачислены на счета победителей в их текущей игровой валюте при соблюдении всех условий конкурса в течение 24 часов после окончания конкурса. 
13. Администрация сайта вправе изменять правила конкурса без уведомления участников.
14.  Администрация сайта оставляет за собой право просмотра транзакций и логов участников в любое время и по любой причине. Если администрация выявит нарушение участником правил данного конкурса, а также общих правил и условий сайта, мошенничество с использованием ошибок или уязвимостей ПО, аккаунт участника будет заблокирован, а все выигрыши — отменены.
15.  Участнику запрещено регистрировать более одного логина для участия в турнире. Если будет выявлено, что участник имеет более одного логина, все ставки будут отменены, а логины заблокированы. 
16.  Для участников конкурса действуют общие Правила сайта. 
17.  Принимая участие в турнире, пользователь соглашается с данными правилами.